<resources>
    <string name="app_name">AYO ADMIN</string>
    <string name="deskripsi_aplikasi">Aplikasi Admin Pemesanan Hotel adalah sebuah platform yang dirancang khusus untuk memudahkan administrasi dan pengelolaan proses pemesanan kamar hotel. Aplikasi ini ditujukan untuk digunakan oleh pihak administrasi atau manajemen hotel guna mengoptimalkan operasional pemesanan dan memastikan pengalaman pengguna yang mulus. Berikut adalah deskripsi umum untuk aplikasi tersebut: ### Deskripsi Aplikasi Admin Pemesanan Hotel: **1. Manajemen Kamar:** - Aplikasi memungkinkan admin untuk melihat dan mengelola informasi kamar-kamar yang tersedia. - Admin dapat menambahkan, mengedit, atau menghapus kamar hotel beserta detailnya seperti tipe kamar, fasilitas, dan harga. **2. Pemesanan dan Check-in:** - Admin dapat melihat daftar pemesanan yang sedang berlangsung dan yang sudah selesai. - Kemampuan untuk menerima atau menolak permintaan pemesanan dari pelanggan. - Proses check-in dan check-out dapat dielola secara efisien melalui aplikasi ini. **3. Informasi Pelanggan:** - Akses informasi pelanggan yang telah melakukan pemesanan, termasuk detail kontak, riwayat pemesanan, dan preferensi khusus (jika ada). **4. Kalender Pemesanan:** - Kalender visual yang menampilkan ketersediaan kamar dan pemesanan yang sudah terkonfirmasi. - Memudahkan admin untuk merencanakan dan mengelola kapasitas hotel. **5. Statistik dan Laporan:** - Fitur pelaporan yang menyediakan informasi tentang tingkat okupansi, pendapatan, dan data analisis lainnya. - Grafik dan visualisasi untuk membantu admin dalam mengambil keputusan yang informasional. **6. Manajemen Tarif:** - Admin dapat mengelola dan menyesuaikan harga kamar hotel berdasarkan faktor-faktor seperti musim, acara khusus, atau penawaran promosi. **7. Notifikasi dan Konfirmasi:** - Notifikasi otomatis untuk mengonfirmasi pemesanan, mengingatkan pelanggan tentang check-in/check-out, dan memberikan informasi penting lainnya. **8. Keamanan dan Otentikasi:** - Sistem keamanan yang kuat untuk melindungi data pelanggan dan informasi sensitif lainnya. - Opsi otentikasi dan kontrol akses untuk menjaga keamanan data dan fungsi aplikasi. **9. Antarmuka Pengguna yang Intuitif:** - Desain antarmuka pengguna yang ramah pengguna dan mudah dimengerti. - Navigasi yang intuitif untuk meminimalkan kebingungan dan mempercepat proses administrasi. **10. Integrasi dengan Sistem Lain:** - Kemampuan untuk terhubung dengan sistem manajemen keuangan, sistem reservasi eksternal, atau platform pemasaran online untuk menyelaraskan informasi. Aplikasi Admin Pemesanan Hotel bertujuan untuk meningkatkan efisiensi, meningkatkan pelayanan pelanggan, dan membantu manajemen hotel dalam mengoptimalkan operasional mereka. Dengan fitur-fitur yang mencakup aspek-aspek kunci dari manajemen hotel, aplikasi ini menjadi alat yang tak ternilai untuk memastikan kelancaran dan suksesnya operasi hotel.</string>
</resources>